「裸跑」唔用VPN 上網就好似冇著衫出街一樣

俾港共睇曬你全身

推薦2款外國知名度高及安全的VPN

1. ProtonVPN (可免費使用）
建議同人share $100以下用一年 平到爛

2. NordVPN (only 俾錢）
同ProtonVPN 一樣都係出名私隱度高，不過好似貴過proton

兩款VPN都會每年請人Audit數據，確保VPN公司唔會記低客戶任何網上瀏覽記錄。（可以放心使用）

唔想俾錢就直接上Apple store down ProtonVPN 啦，襟一下制就連到，唔好再裸跑啦！！！

唔想見到你跑緊對肥仔波彈彈下！

推

請教下，用緊nordvpn, 但成日都連連下無聲無熄咁斷左，入去個app 睇係re connecting , 我通常都唔揀server, 入去就用best server, 大家有冇咩stable 嘅server 推薦下。因為俾左咁多錢都係想長用，但佢成日都斷，好麻煩

有時個wifi會block左你唔俾你連
咁個陣個vpn會有機會斷

建議你連番香港/日本就ok

係

幫幫手推post
唔想大家俾人偷曬資料

見佢一定要俾錢就冇用過

Thx~ 最好電腦都裝埋 ～ 咁就十分安全

推推推推推推推

vpngate係鬼??

我都唔清楚
未用過

ExpressVPN

紅底

Ching 用緊？

岩岩都想問
好似睇過post係紅底
但唔sure

主要拎來Hide IP
你想hide 埋location 就用其他國家

smt有norton vpn,點睇?

有懷疑就棄用 我諗我都係睇同一個post

Smt?
Smartone?

最好用我上面個2隻
歐洲都出曬名

Smartone

Smartone 個plan有vpn 送？

有用過一段時間
好穩定
而家冇用因為太貴

Cloudflare推免費手機VPN服務「WARP」 上網安全防監控

呢隻點睇？

幾錢到？

冇用 hide唔到IP
依隻最多係幫你著左條底褲
都係裸跑緊

【重開】被控暴動義士開店了！

請大家支持下

唔准post link呀呢個post

Push

好似10usd 一個月
手機電腦都連到
以前NordVPN 未出名
呢排先多廣告

邊到？

嘩屌
貴撚到...
用ProtonVPN 幾平
有埋免費

More

有無人呢排用nord 個瀏覽器會成日卡住

例如開新tab search/開網頭 會連其他開左既tab都會卡同reload

NordVPN 最平係幾錢

上面都有ching提過斷線問題

lm

推咗先

3年plan
3.xx usd一個月

nordvpn + mullvad

常用 VPN 避免被 ISP 收集上網紀錄
一年只係 39.95 美金, 唔會迫你買3年

有關PIA

用我上面個2隻 會好少少
唔好介意 surfshark 同 express都未用過

誠哥真係好好

一向用開surfshark，又快又穩定
連電視都睇到netflix

巴打連邊個ser

Mullvad都係vpn?

係最近先會 搞到唔知係中毒定vpn有事

俾你fake左入去 睇到我ip添

yes
唔洗(比email )開acc 仲收btc

又係好出名？ 好多巴打講

推下

裝多個ProtonVPN 斷左就連proton

洗唔洗錢嫁BB

千祈唔好用Nord
99%嘅錢去咗做marketing
慢到仆街
你去reddit啲VPN subreddit問吓，個個都屌到仆街
如果你剩係關注privacy嘅話，Mullvad係首選

推完要裝

6月先開始，電腦要唔要整埋？

記得裝啊

sure
5euro/month

裝左

我係咪要開個多post一次....
但nordvpn都安全嫁嘛？
雖然拎曬去做marketing...

係，雖然係間公司歷史唔耐，但同nord一樣唔留log，有時仲平過nord

我全部device都裝左
唔中意裸跑

用緊NordVPN
兩年600幾好似
可以畀6部機用！

操作上有野唔太明白。若果我經VPN 去網上銀行，我既Account number password 係咪都先經VPN server 再出街？咁VPN 咪又係有哂我既data?

$170 37個月 有興趣tg我

仲有2個位

Fucking expensive wo

免費係點
睇唔明

保守的巴打
我想起我裸跑的日子

How much 到？

巴打同人share?

呢d防毒vpn無乜用架，要trace你無難度

我nord for 手機打機only
(明明咁出名, d公司ban 其他vpn 都唔ban nord )
其他全部mullvad

同屋企人用！

Nord用家

有興趣嘅巴打可以一齊夾NordVPN

$170 37個月 仲有2個位
利申：NordVPN打手

本身上網幾多mb開左vpn幾多mb?

HKGETV公眾VPN作出大型更新！保衛香港網絡自由！防止鎖網危機！

本身vpn都係睇唔到你data如果唔破解的話

另外上面我提個兩款
就係會每年請auditor 去確保公司唔會有留咗客戶data

所以結論係要搵一間 信得過嘅vpn 公司
如果用左中國野
同帶住部X光機裸跑冇分別

就算唔用vpn 港共淨係知你上咩網站 唔知你喺個網站度做咩 唔會真係祼跑
最正路應該係定時清browser record同data 咁俾狗咬都無咁驚

呢條片有講點解vpn未必係100%安全

呢家做緊47USD 2年
不過佢耐唔耐又送多個月，我之前買完年尾無啦啦話要慶祝又送多個月

各位巴絲自行判斷
我唔負責任嫁 你哋同邊個一齊夾

Ps最好自己or 搵朋友

姐係唔洗錢 直接無限用

Push
我用nordvpn都成日斷線，係真係成日
不過我係連其他國家
所以其實就咁揀Best server連香港都ok??

NordVPN想平啲啲嘅話可以用Pewdiepie code去買

true
1. clean cache/ history / cookies
2. password manager
3. pc/mac : harddisk encryption
呢d 更重要

Proton 剛down咗，唔知乜文黎...

咁佢有心追我 我裝十個都冇用
但裝左 唔好周圍留低真IP

認真一問 我買左nordvpn 之後手機同舊電腦都用到
但唔知點解新電腦一connect 左個vpn 就上唔到網
有無人知點搞
我唔想用電腦裸跑

但小貴
ProtonVPN 都係首選

空氣推

屌～ 巴打屋企 好高質～
個個都VPn~

用開surfshark
三舊水 玩30個月 超值

有錢過我

有咁好咩
比錢有咩分別

自行判斷
我唔負任何責任㗎

最好搵自己朋友or 家人一齊夾

用緊Mullvad

希望可以人人都用，大家警覺性要提高！

依個係手足整 免費野來～
但有錢就用番外國野
留番d位俾其他手足用

留名

最弊係好多人以為俾咗錢買vpn就好安全 其他咩都唔做 分分鐘仲危險過唔用vpn
如果自己有風險嘅話係應該全部都做齊

Google point to point encryption

做多一層
有vpn之如都要定期清自己data

送係咩玩法
咁我俾一個月錢
好似會抵d

比你參考下我1000mb用 surfshark連日本

快d
Security level高d

點計都係年plan抵，有時有code會再平d

屌，貼錯

因為佢有功能係隱藏你個真正嘅IP
所以你可以連返香港都係可以隱藏你ip 但你都透露到你自己香港

？
應該有英文版

Thx巴打

有時係防火牆 block左個vpn
你try try add佢入white list

呢個用唔用得

$10又幾抵

哇屌，點解差咁多
好彩mullvad 逐個月俾

你係電腦用佢個client 定喺router set?

攞 用Vpn

睇你拎來做咩
我30/40都夠用
如果打機就俾錢好d

Proton VPN 邊到有 100一年？
想問下Surfshark 可唔可以睇到其他國家Netflix?

個個月俾緊錢

我唔清楚expressvpn
之前有巴打開post講過佢係紅底
ProtonVPN 雖然有免費version 但都出名信譽好

用人share~

用佢個client，佢正在chrome有extension version，可以直接係browser連

俾錢來講
你都算慢

Smt關誠哥咩事

最好2樣都做

可以，仲要所有platform都睇到，nord一定要pc先得

巴打買緊口罩？

貼錯圖，張圖好耐

借位一問
想用黎睇歐美限定既streaming
巴打們會推介用邊個？

未用過
但佢寫自己係美國野
你上reddit睇下有冇人講
如果冇最好轉用我上面提個2隻

唔係誠哥家族嫁咩？

個價算平

係
佢頭7日俾你試用vip
過左7日你都可以免費繼續用
不過server冇咁多你揀咁解

我自己用ProtonVPN
睇live 都幾stable (我有俾錢）

學到野

Thx

自己參考啦

佢係慢，因為佢個賣點係privacy

Mullvad喺安全性方面係最多人推介
$5 個每月俾，no log，連login名都冇，可以用現金俾錢
唯一比較大弱點係 14 Eyes
不過如果你想geo unblock睇Netflix、Prime好多server都未必得，P2P都好慢吓

上面有人提surfshark，我自己都用緊$1.79 / mo，一次過俾27個月
兩三年新公司，所以好著重privacy嘅人會驚信唔過
outside 14 Eyes，geo unblock睇streaming 同 p2p都好穩定

我之前用過windscribe，佢有啲自選plan，可以自己揀用咩server，整體同surfshark差唔多，不過因為server少啲，所以我都係轉咗用surfshark

Nord之前用咗三年，唔好提，慢同斷線就已經衰，之前仲要俾人hack過

ExpressVPN係最快最穩定，不過香港人驚佢紅底 （佢聲稱唔係，同埋佢個base去咗British Virgin Island )
冇用主要係好貴，好似一次過買兩年都要$8.5 / mo

我自己揀VPN考慮排位係 速度、穩定、價錢，最後先係安全性
我覺得如果我裝咗一個有信譽嘅VPN佢都要追住我嚟做，咁我就算揀個極安全嘅VPN，佢都一樣會有辦法揾到人做我。唔知你地明唔明我講咩

除左ProtonVPN/nordvpn,
有巴打提到可以用Mullvad/surfshark
不過都係要俾錢的😊

咪推薦nordvpn啦，易俾人hack帳。

有冇人夾

電話用定電腦用
電話用長會唔會好食data

push

Push!!!

除左我提個2隻VPN
Nordvpn / ProtonVPN 岩岩都有好多巴打提到有幾款
大家可以參考依個comment 的意見 去睇下自己用邊隻
如果唔想俾錢都係ProtonVPN 先有免費

搵朋友啦～

好似好多人屌

2款都可以用電腦/手機

唔關data事
你平時用幾多佢就幾多
所以唔會影響個data

NORD 唔係有做大陸生意咩
重安全?

thanks 巴打

ExpressVPN好似係大陸唯一翻到牆嘅VPN, 有傳係權貴親屬揸莊

依個唔清楚
但佢係真係有請人audit d data

Lm 學野

有冇人用過epic browser
佢extension可以裝vpn，一裝即用，安唔安全?

Nordvpn，比人hack過，fix左你可以話唔係問題
但最大問題係呢間公司隔左成年比其他網站爆左料先出黎認衰
佢一早就知有breach

用緊nordvpn
擺低手機唔上網會斷線 用返手機會連返線

愈來愈多人屌
聽日重新開過post

其實免費嘢多數有問題
邊有咁大隻蛤乸隨街跳

佢一定係有某種利益 先會提供免費服務

自問無風險嘅可以用 覺得自己有就要三思啦
高危手足真係唔好揀免費嘢 呢D錢唔鏗得

iphone down左proton VPN但係個ip都無轉到嘅

U sure?

幾十蚊 就最好俾

我知錯啦
我遲下會再開個post

首先有朋友。。。

無test過；個人黎講開住nord喺街睇youtube或者twitch都無問題；只係部電話待機之後解鎖既時候有時會斷左要再連過，一直用住部電話既話就無事
利申用自由鳥

問多小小
VPN可唔可以令game 冇咁lag?
eg:我係香港 想連去EU SER
用VPN解唔解決到Ping個問題

冇女姐
唔係連朋友都冇啊

啊...好似解決唔到
我個人經驗係
會lag多左

睇netflix用nord o唔ok？

我咪女。。。

上面巴打有提過ok
我唔清楚

nordvpn成日有youtuber賣廣告有折

你好啊
我叫屎已急

你可以揀auto connect，或者可以揀“冇連vpn唔畀上網”呢個選項。

上面有巴打講過 佢拎好多錢賣廣告

係呀 我check左 開左同無開個ip 都一樣

之前black friday好平，我之前同另外兩位巴打夾(個account最多可以connect 6 devices), 每人都係70幾hkd 己經有3年3個月嘅account

冇可能嫁wO
你邊到check

喺啲check ip嘅網
同埋我上一個本身上唔到嘅網都仲係上唔到
mac就得

平過我
但參考番pin
Nordvpn 好似俾人屌緊

千其唔好用免費野

俾來研究下

所以我有提最好俾錢

就咁喺google check ip address 都係無變到

好似3，1010，csl先係

Nord唔係比大陸破解左咩

用VPN會唔會減速

有冇巴打可以解釋下
中共政府有冇可能crack到HTTPS封包
crack唔到嘅話係咪冇VPN都安全

想買Nord vpn去auman到拎code有平 又可以幫佢賺廣告費

hi 我係佳囝

會

NordVPN嗰個NordLynx連左去歐洲都好順
有時仲有Double VPN 有無人都係用Double VPN多
不過要UDP TCP先開到

我想問我用開nord
要connect 去第二個國家嗎？
定就咁香港ok 架喇？
第二個國家又邊個國家好？

上網用開HttpsEverywhere+AdBlock+VPN
Chrome我都無用好耐

想問Norton mobile VPN好唔好？
本身電腦有用Norton防毒
手機裝咗佢個app跟ac有vpn用

我連左去歐洲
要快嘅就台灣 日本
佢有香港揀 但我唔敢用

但你同條女衝紅燈wO 點睇

surfshark o唔ok?

AdBlock open source架咩

香港都得
佢其中一個功用係幫你hidden左個ip同加密數據
但如果你連在香港就話俾人知你係香港

耐唔耐幾個鐘轉一個Server

防毒嘅vpn唔清楚
你要睇返佢會唔會記錄你啲data
因為我提兩款就唔會記錄客戶嘅data

睇pin

知唔知Netflix 嘅話surfshark 定nord 快？

thanks!

smt係新紅基

ProtonVPN 唔係得七日免費咩？

轉左會用FireFox+DuckDuckGo

windscribe幾好用 速度唔錯 上Netflix果D都ok同埋佢都有得免費用 可以試下先

surfshark就比較新同埋來歷不明 不過佢streaming係好方便同埋價錢平

nordvpn得個server多字，速度都唔錯但係streaming支援麻麻

利申：三隻都有用

Surfshark

FF

唔該晒，完約即轉

Ivacy 呢？
好似好平咁

個個係vip 7日
之後都有個免費version 繼續用

之前Nord網站有3年contract，好似600幾蚊
可以上去睇下

Mullvad user here

DLLM 紅底都推

請問如果用大學vpn呢？（sorry唔係好識IT嘢）

請問有冇for mac/windows用既vpn推薦？

用完vpn地區揀香港但係變左us
可以點搞？

有冇人用過keepsolid, 手機電腦都可以share唔知安唔安全/快唔快

我用開norton ，買佢防毒軟件包埋VPN ，都係幾百蚊一年，隨你授權喺5部電話/mac/windows到，幾抵屌

乜一直都肉藤藤裸跑緊
著返衫了

Android機邊款好用？

連多個server先到game個server，實會lag啲啦下嘩…

用緊Notd VPN，但有少量網站，開咗VPN會上唔到，我會暫時disconnect…請問各位巴打，有冇其他解決方法？

用其他牌子嘅VPN，情況係咪應該一樣，或者差唔多？

用VPN上網係咪會慢啲?

電腦用咩Vpn好？ 要比錢都無所謂

想問問 用左太空卡嘅手機使唔使用VPN
同埋其實唔用太空卡嘅電話用VPN有冇用

課咗一千買左三年nordvpn....
但成日都冇開到

推
已裝

我果個成日自logout 利申：ios

用開cyberghost
netflix可以用嚟睇香港睇唔到嗰啲美劇

我都有時會係咁 好煩 唔知係咪佢個server overload或者太多request比個網block左

Surfshark
比左錢係咪可以同一時間用幾部機？ 手機連緊 電腦用唔用到

想問下大家NordVPN setting入面個VPN Protocol係應該揀咩?

Lm

點解唔用1.1.1.1 又唔洗錢 開app 禁connect 就即刻自動VPn mode 仲要係美國app

連香港同唔用VPN幾乎冇分別
老鳳建議連日本/台灣/韓國

遲下整，thx

另一個list，自己參考

TorGuard 有code 50forstream 長期做半價，買stream 版，買完問佢攞英美IP，就可以 unblock 美國Stream Netflix, Preime, Hulu 等同埋英國BBC iPlayer之類。買一年40蚊個月或者純VPN 20蚊個月。

Proton如果揀連番去香港ser會唔會等於無用到

Surfshark 買埋佢個hacklock
其實有冇用

自已用Aws lightsail 整
1TB 1 個月
$3.5usd
比20 個人用都夠

依層唔清楚
要睇你間大學點處理d data la

過完都可以繼續用

上面個2隻都可以

邊到地區？

未用過
最好用依個Post有提過嘅
睇Pin個幾隻

用 Nord vpn勁食data
係咪得我先咁？

上面巴打Share的

想睇你裸跑

都正確

正常
由其是大陸網
連左vpn一定入唔到

正常用個俾錢嘅vpn問題就解決到
除左大陸網

睇你拎來做咩
正常上下網睇下Youtube
你唔覺有咩影響

我上面提個2款都ok

2樣野係獨立
所以連咗vpn一定係有需要

睇pin 有人都話佢有問題
但都有d話冇問題
我諗睇運氣
如果想轉可以睇pin

如果唔好用就轉
睇pin

你睇番個plan
正常有俾錢都多個device
不過你睇下你係咪用左窮撚版

Auto

因為冇用
佢唔係vpn來
Hide唔到你ip
最多幫你encrypt data

Pin唔到依加 過多排重新開post再post依張

要maintain少煩

我諗應該係
正常唔會點影響你data 用量

上網睇過評測
樓主推個兩款都係被人屌

NordVPN打手多 短短幾個月就刷幾千個好評 而且係用嚟蓋過真實用家嘅負皮 好多推NordVPN嘅評測網站都分到利潤 所以好多打手文 個Youtuber批評一下就收律師信 加上又畀人hack過 又有所謂嘅促銷但其實個優惠係唔會完 咁嘅公司真的不了

ProntonVPN根本就係美國人開 但claim係端士 而且直情攞個Youtuber真名同電郵 響各論壇爆人個底 啲privacy policy又話會有log 兩間個朵都臭

ExpressVPN又係極唔透明嘅公司 話響咩英屬群島 但個總部又會響香港 連啲員工都唔知間公司響邊 而且又懷疑係紅底資本 不了

見到proton 有個大陸人係度已經唔想用

係架？老鳳可唔可以簡略講下點解
因為連香港真係快好多...

express vpn點睇

window 機有冇

用緊Surshark，有冇同路巴絲

支資

係block咗IP, 唔係破解，冇咁嘅能力，nordvpn無論openvpn, NordLYNX(即係wireguard)同IKEv2都用AES-256-GCM加密

nordvpn翻牆唔適合，vpn協議特徵明顯

1.1.1.1只要個網站都係用Cloudflare CDN, 就會見到真實IP, 可以自己去nordvpn官網，去上面有個IP顯示，望吓係咪冇變，佢用Cloudflare

me2，啱啱睇到呢個post，check 一 check，又斷咗唔知幾耐

睇pin
自己揀一隻

iOS為咗慳電，會斷開idle咗一段時間嘅連接，莫講話nord個app, 佢buildin嘅VPN client一樣斷，我有自建嘅IPSec VPN, 停半個鐘一樣斷，咁多vpn/proxy client中，係shadowrocket唔會斷，可能background扮播音樂呃鳩佢唔定

自己起就得，3.4美金一個月，整埋數據加密、流量偽裝、反向代理。仲順手整埋咗個私人RSS、cloud 俾自己

正常用緊唔會斷vpn, 除非冇晒流動網絡訊號，我而家用咗個幾鐘

自己冇可能搞到nord嗰啲供應商5千幾個server, 我有7個VPS, 搭晒都係7個，嘅上游server受到猛烈DDOS攻擊，server離線，足足兩日先online番

唔怕慢，唔怕四處要玩圖片認證機械人，自己喺raspberry pi搭個shadowsocks 將traffic轉去TOR就得，router申請個DDNS同設好port forword

Raspberry pi 3 a+ 兩嚿水，2.5V長開做headless server一年電費三幾十頂盡

Best server 通常都已經香港 但有時慢到上網純文字都load唔到 要自己入app中斷再連先好啲

nord個windows app同browser extension真係好撚廢
要自己開openvpn入佢個profile

個壞處你話俾人知你係香港
但係佢都hide 到你IP同encrypt 到data
我個人就連番相近地方

上面有～

我用ProtonVPN 又冇依個情況

Nord 之前唔係比人屌個保安廢咩

有得開obfuacation, 不過唔係吓吓過到
利申實測過

日本幾好～
我都中意日本

我完全唔明

用緊surfshark USD47.76兩年
最爽係佢無限device, 可以瘋狂share比朋友

有時會慢咗同收唔到whatsapp 間唔中要斷佢5分鐘
不過都唔大問題嘅

係好似俾人hack過
所以揀番pin

依個功能使唔使著咖?定default著左?

食電？

冇用㗎，我實測過寫信問nord, 佢答我接近10月1號，全部server被blocked, 稍等過完後十分抱歉之類，叫佢用SSL VPN+ Cloudflare CDN,佢冇啋我

你開vpn就代表 享受緊依個功能
巴打 睇來你要了解下

如果連香港係咪冇用？

有冇埋Adblock功能

長開vpn, 用網上銀行果啲有無風險？

最緊用緊隻vpn叫Aloha, 知唔知依隻咩背景?

見佢比人hack左所以停左 買唔買返好

你想乜錢都唔使，簡單用個raspberry pi 3 a+ 裝個headless rapbian server長開，裝個shadowsocks-libev, 再裝埋TOR, 用iptables route入嚟嘅traffic去TOR client就得，保證匿名 唔怕慢啲唔怕4處叫你驗證就得，very easy, vps都得，我用VPN入番自己內網開咗個iptables 規則先

再用shadowrocket連入去自己個pi

去TORProject check吓

再去另一個check ip網站，懷疑我係bot,認證先講

最後check吓Tor exit node位置喺邊? 佢由我route traffic冇耐已轉咗exit node, 唔記得tor係5~30分鐘隨機轉route同exit node

最平係咁，永久免費，喺街喺屋企都用到

而且server眾多，多重代理

網頁本身有加密，vpn供應商知你去邊但睇唔到內容的

protocol唔好用TCP，用UDP比較穩定，而家更新完有nordlynx，更加穩定同快，而且重連速度快好多，通常5秒內

Proton review好少

之前開個post用NAT VPS, 或者我呢一兩日寫個post點搞法

速度如何？

正常whatsapp, youtube 睇片都冇問題
開咗嗰時唔會為意有冇開到, 分別唔大
冇特別去測速

利申: 電話用birdie, 屋企用CSL 4G

我頭先試左proton free嗰個plan佢都係連去HK server咁係咪冇用

簡單揀VPN供應商第一原則，有冇支境server, 有唔好買，第二喺支境係咪經常被block, 甚至block鳩晒，係就可以試

淨係電腦有用 vpn
電話平時都係fb WhatsApp LIHKG 所以無用 問題大唔大

唔怪得我一開nordvpn 好多大陸網都上唔到

你要download嘢嗰陣
如果嗰樣嘢係同政治冇關，可以唔用VPN
例如game

上網講政治嘢，必用VPN而且用非香港地區
扮外國人，更加要加埋GPS spoofing

IP同GPS都可以用嚟鎖定你嘅所在地方
自己小心

GFW雙向嘅，block咗IP之後唔止出唔到去，入去都唔得

lihkg 唔用代理都敢上? 真係信晒連仔?

Vpn=/=anonymous

你入得個ac其實都知你係邊個啦

仲有fb ig google ac/on9外賣app呢啲都係

有曬你資料，fake個ip有咩用

其實會唔會搞到上網慢咗 ？

支境有server, 你話呢?

如果用NordVPN
記得用Powpow個推薦碼
支持香港youtuber

有dubble vpn㗎嘛，nordvpn用haproxy之類，清晒cookie同瀏覽器歷史，disable webrtc. DNS用nord嘅或者DoH/DoT, 用唔同dubble vpn接，會好好多，單server當然唔係做到匿名，用2重以上代理，經常轉換，可以嘅話用埋noScript

匿名係一個工程，VPN/代理只係部份，不過如果你係要用facebook,乜嘢本地外賣app, Uber....等等，同網上經常透露個人訊息，VPN幫唔到你

VPN你上乜網都會經佢, 唔好用free啦
仲衰過唔用

ios 用nordvpn 成日load 空氣
Pc 用緊就冇乜事..

iOS問題，成日kill app

請問vpn有得揀地區係咪用揀非香港vpn先有用？

啱啱先subscribe 無理由唔用埋佢ga...
不過佢啲marketing真係好恆
又搵youtuber宣傳，話入code有野送
屌，之後我好似發現入唔入code好似都係隨機送唔知一兩個月至一年subscription

好彩無用

因為NordVpn PR戇鳩宣傳話自己無可能俾人Hack , 班hacker hack佢db入面所有帳，定期網上流出

好多巴打屌NordVPN
但我連Double VPN都有百幾Mbps
利申:用加拿大連美國

如果冇用vpn，係Facebook/Twitter 都好易起到？

紅底寧願唔用

我聽返嚟係話Nord畀大陸block咗好耐
而且大陸啲policy會不斷變，好似北京開人大政協大會嗰時會block曬所有VPN
不過算啦，唔關我事，年幾冇去過

ProtonVPN 免費版 - 帳號申請圖文教學

ProtonVPN 免費用下就好啦，要收錢大把選擇，唔好咁傻仔課金俾 Proton，出海好多 VPN SERVER 都好慢。

官方網站：

1. 進入

2. 選擇 Get Free

3. Create an account 網頁上自訂您的 Username, Password, E-mail Address

4. E-mail Address 可選用完全匿名的暫用電郵信箱，
如：

5. Are you human 網頁上確認一次自己的電郵，然後按 "Send” 取得驗證郵件

6. 輸入驗證郵件中的 "Proton verification code" 以完成註冊程序

7. 下載網頁中自行選擇適用平台的軟體，然後按照軟體上的使用指引即可

P.S.
每個新開嘅 AC 一律都會附送 7日 plus 版試用權（plus 原價為每個月8蚊美金），
請選用 HK (#3~4) 或 JAPAN (#7~8) 以獲得最佳速度。

7日後將維持免費限速版，僅能連接特定伺服器。

點解要用 ProtonVPN？

SWISS BASED
We are headquartered in Switzerland which has some of the world's strongest privacy laws. Switzerland is also outside of EU and US jurisdiction and is not a member of the fourteen eyes surveillance network.

NO LOGS
ProtonVPN is a no logs VPN service. We do not track or record your internet activity, and therefore, we are unable to disclose this information to third parties.

PERFECT FORWARD SECRECY
ProtonVPN exclusively uses ciphers with Perfect Forward Secrecy, meaning that your encrypted traffic cannot be captured and decrypted later, even if an encryption key gets compromised in the future.

謠言澄清

Proton 澄清自己無意與華為建立夥伴關係

Alternative app stores for ProtonMail’s Android app

Clarifying ProtonMail and Huawei

ProtonVPN and Tesonet

幫手推

幫手推
平時慣咗用不推文

Bitdefender VPN點睇？信唔信得過？

黑警問 fb 拎 ip

有裝 vpn = 無事

無裝 vpn = 死硬

不了

vpn master pro ok?

firefox 版有伏
次次開 firefox 都要手動再連一次至得
唔係會照出你真 ip

個 list 唔 update 嘅

surfshark 已經去到 1000+ server

但係登入個isp email 已經知係邊個

是旦 google 都搵到幾千個 login 到同連到 vpn 嘅 nord ac

有冇咩原因？我搵唔到佢係咪中國資金。

追左成朝都未知用邊個好

source?

如果佢個server係hk係咪都hide到ip address

仆街啲嘅可以七日之後再開過新

認同，有啲想用SurfShark，但未揸定主意

見好多黃色youtuber都有賣Nord VPN廣告
但其實唔係好明VPN背後既原因, 中共真係完全無可能偷到數據?

個 ac 有冇開 2FA

我都係Iphone, 當時一嘢join 左3年plan. Dum 錢落海，如果長開Vpn, 一時起碼斷幾次，最慘係唔知幾時斷左，好多時候check 部電話先知原來斷左知幾兩個鐘，一cpnnect 返就一嘢彈埋啲message 出來

x2

不過最衰無繁中

Sor 大佬 之前啲巴打分享，我save 低only
利申，聽你傳教後，課左surfshark 兩年

surfshark 同時連十幾部都得

無限

著緊羽絨喺屋企嘆緊冷氣

呢份淺到咁 會難係邊份主卷到

千祈唔好 SurfShark又係伏

咁有冇咩推介？因為聽落間間都有啲伏。
其實就咁睇落，Nordvpn好似最好，不過又好貴

利申：依家用緊Cloudflare嘅免費版，想用返個真正嘅vpn

真 ip 已洩露

p.s. 用緊 surfshark 唔上網嗰陣都會有間唔中斷線嘅問題，但當我再上返網嗰刻會自動連返 vpn 至 load 到個網出嚟

日本妹

其實可唔可以就咁去日本app stores down野

我上面講過NordVPN係最伏最dodgy
大量打手 包括外國網站 而是就算黃色Youtuber都推 因為佢地嘅commission係100%
批評佢嘅Youtuber會收律師信
幾個月買網軍洗地 明明過千宗負皮 上網得兩星半三星 唔夠幾個月 刷到去四星到五星 超過幾千網軍 真的不了

真心 唔用嚟睇Netflix 純安全考慮 一定係Mullvad
完全唔會攞嚟資料 乜email都唔會log
第二個推嘅係端士嘅VyprVPN 用混淆技術去掩蓋VPN特徵 可以翻牆 可以用Netflix 但衰在同其他比比較慢 同埋會log你帳號資料 雖然九成嘅VPN都會記錄你嘅帳號資料 但同Mullvad比 Mullvad一定比較安全
另一個推嘅係Torguard 安全 快 可以bt 而且privacy policy透明 但都要log帳號資料

點解伏

我個account係邀請碼申請, 一個唔常用 o既gmail, 要isp email我就唔玩, 舊燈我就冇account, joe哥連SSL cert都唔買張, isp email, 睇下就算

好多人都唔做下資料搜集

第一 速度慢
第二 唔透明 你完全唔撚知間嘢響邊 邊個揸fit 話就保護自己 但我對間公司都唔清唔楚 點放心畀資料你
第三 間嘢run得幾年 無啦啦極多人推 原來又係請一打堆網軍打手洗地 做法同NordVPN一撚樣 個所謂促銷時鐘又係永遠唔會完 同scam無分別

總之 如果你真係擔心自己個人資料 就要搵啲比較透明嘅公司
Mullvad同Vypr都會搵第三方做audit 而且所有嘢都清清楚楚

要轉app store地區, 同VPN冇關, google o下有好多教學

nord有update：
We’re excited to announce that NordLynx – our brand new protocol based on WireGuard® – is now available on all NordVPN apps. This major upgrade will take your VPN experience to a whole new level with:

Up to 2x higher speed compared to other protocols, as shown in our tests;
More stable connection;
Bulletproof online privacy.
So update your app, switch to NordLynx under ‘VPN protocols,’ and see the difference!

感謝巴打賜教

cyberghost

x2

慢少少啫

用你老味
到有一日畀 hacker 爆你 ac 就知味道

protonvpn 唔怕

啱啱先subscribe = 未過30日？未過有得全額退款撻訂

幾多 ms

no

全部都係主觀判斷
俗稱鳩嗡

點伏，岩岩買左

無繁中又點
你英文好差？

佢話速度慢，我下下幾百M
佢話間嘢唔知喺邊，官網有寫明
佢話間嘢唔透明，官網有第三方獨立審核報告

~300

真係膠都費事畀
ExpressVPN夠話係英屬群島㗎 但實情呢？有人話響香港 有人話有紅資 但實際情響邊呢？無人知 同SurfShark一樣 話就話based in英屬群島 但究竟只係個度註冊 定有office?
之後 個審查報告又只係宣傳噱頭
//...because in the auditor report we can see that the scope was so little that it is more of a PR stunt than it is guarantees of security....
...The audit was of an extremely limited scope, that being their Chrome Browser Extension and Mozilla Firefox Extension....
In summary, running the Surfshark VPN is like connecting to a blackhole. Not even the independent security auditors know how secure your data is, and this should worry you.//

不過 whatever 反正啲個人資料係你 錢又係你 你鐘意使錢落咁嘅公司都係你嘅自由

NordPass有咩用

VPN post 真係好好睇

你又搵唔到佢偽造總部地址嘅證據出嚟
都係得個懷疑

講到尾都係搵唔到半單關於 surfshark 嘅伏嘢出嚟

一味加埋啲主觀判斷
係咁搵嘢抹黑人有咩意思

到你出場

噢 ExpressVPN都無乜醜聞㗎 紅資都係傳咋嘛 佢地址都係唔知㗎 咁有無問題呀 但就係畀人一種唔透明嘅形象 係睇你有無信心用啫

然後有間公司叫SurfShark 間公司有無醜聞？無 唔似NordVPN被人hack過 但代唔代表佢係透明先？
講嘢同啲藍絲一樣 又要搬龍門
佢搵人做audit 但做啲唔做啲 唔似其他公司好似咁全面檢查所有軟件 無檢查過backend 只係檢查extension 咁係咪叫透明呀？ 定係主觀呀？ 究竟係身有屎唔畀人全面檢查唔透明 定叫做已經好透明 至少檢查咗一半 其他人自己判斷囉 正如 陳彥霖啲CCTV 公布啲唔公布啲 你都可以話間學校已經好透明㗎 任人up
好啲 而家我地講緊嘅係公司唔透明 就唔好好似啲藍絲咁指控人地 你罵個政府有咩居心 呢啲下三流嘅邏輯
你唯一反駁嘅應該係 呢間公司好透明 個audit都好透明 而唔係好似藍屍咁企圖話人居心 轉移視線話無其他醜聞
Btw 學你邏輯 其實陳小姐嘅學校已經公布咗CCTV片段 啲人批評學校都一定係搵唔到其他位入 無伏嘢 所以都唔知批評學校嘅人咩意思

咁即係邊隻好

開始九唔搭八不突只仲想屈埋我藍絲
意見不合啫洗唔洗屌自己友

ExpressVPN 早排有巴打搵到料話佢紅底啦
自己 google 下啦

首先 藍絲思維/中國人邏輯 唔代表你係中國人或者藍絲先至有 任何人任何政府立場都可以有

而家呢間公司做audit做一半唔做一半 唔畀第三方檢查佢全部軟件 唔畀check backend
同職業訓練局公布CCTV片段 公布一啲唔公布一啲
或者 共狗公布肺炎情況 公布一啲唔公布一啲

唔知我點九唔搭八 而家條問題好簡單 大家都係做一半 我就問你呢啲叫主觀判斷嘅不透明 定還是 佢地都好透明？

冇source但係啲網睇過佢大陸廣告

本身中共個朵咁臭
懷疑中共隱瞞疫情係合情合理
亦有根有據
所以不論客觀定主觀上中共都係有問題

但對於 surfshark 嚟講
暫時都係睇到佢部份資訊唔夠透明
而有所懷疑
呢間嘢又無前科又盛
所以佢可以係令你有主觀上懷疑嘅理由
但無客觀同實際問題出現

p.s. 年費用家，用咗半年以上，快啲咒我早日中伏奶嘢啦

既然你都承認Surfshark唔透明 證明我之前唔係鳩噏抹黑啦？

ExpressVPN都無前科㗎 無人因為ExpressVPN而畀狗track down行蹤 公司資料亦都無畀人hack過 咁客觀上亦都無實際問題出現㗎 但啲人都不斷remind其他人ExpressVPN係紅資 叫人唔好用 因為紅資本身就係一個問題
同理 Surfshark有無前科、實際問題都係irreverent 不透明同紅資一樣 本身就係一個問題 叫人去avoid
而且唔透明呢樣嘢亦都唔係主觀判斷 係客觀事實

唔該你屌人鳩噏抹黑主觀之前 先搞清楚邏輯

我聽左巴打所講，加上可以逐個月俾錢，用左Mullvad

開kill switch 無連vpn上唔到網

唔透明還唔透明
紅資還紅資
係兩個層次嘅嘢嚟
喺度混淆視聽仲好意思話唔係抹黑

surfshark 假假哋都係外國公司
無實際紅資證據
同 expressvpn 無得相提並論

做齊獨立審核嘅紅資 vpn
同做一半審核嘅外國 vpn
唔好意思我會揀後者

好處係唔怕真 ip 洩漏

果然on9無藥醫

你話我抹黑
咁即係SurfShark唔係唔透明啦 份audit透明 係咪咁呀？
如果佢係唔透明 咁乜撚嘢叫抹黑呀？
你連咩係混洧視聽都唔撚知
咁你討論乜撚啫 除咗紅資係唯一唔用理由
速度慢唔係理由 唔透明唔係理由 成日斷線唔係理由 漏資料唔係理由 畀人hack過唔係理由
全部VPN都用得啦 除咗ExpressVPN
而家啲正常人好明顯就覺得 慢係唔用嘅原因 唔透明係唔用嘅原因 紅資係唔用嘅原因
不過對你嚟講 乜撚都係混淆視聽 只要反Surshark都係抺黑 同小紛紅一撚樣 無邏輯

速度如可，睇唔睇到netflix

揀得好
你出面唔會好似NordVPN, ExpressVPN, SurfShark咁有咁多review 因為佢唔會請打手
Youtuber同寫review嘅都唔會有commission
全部都係靠口碑
而且最好就係佢係generate個代碼畀你 連account都無
根本就唔會有你任何個人資料 啲狗無可能向公司攞到你料 真心安全

Er...冇呢個option

速度中規中矩 唔算快 對比其他VPN 唔好expect睇到美國Netflix 佢更多注重私癮安全

我睇到香港就夠

所以要用telegram
功能又多 又唔係facebook旗下

要make sure睇到Netflix 我會建議你用VyprVPN / TorGuard VPN
兩間都聲稱有第三方audit 但TorGuard唔似VyprVPN有public audits
速度嚟比嘅話 TorGuard係行內比較快嘅一類

都連唔到既
UNSECURED CONNECTIONS

telegram 要用電話號碼註冊，用 wire 好過。

建議大家轉用Wire

就算用太空卡都會有位置資訊同 imei 嘅問題，因為 Telegram 始終需要用電話號碼登記，所以要用埋另一部電話先相對安全。

既然係咁點解唔轉用Wire？佢係一個比 Telegram 更安全嘅平台，其實 Telegram 群組係冇點對點加密，只有個人對話先可以選擇加密，而 Wire 係所有對話都係加密。而且 Wire 係開源，所以程式碼係公開，可以保證一定冇 backdoor。

最重要係 Wire 唔駛登記電話號碼

被美國通緝嘅斯諾登都認為 Wire 係安全同值得推介 (佢曾經係美國 CIA 技術員，有份參與稜鏡計劃監聽美國民眾，最終遭到美國和英國的通緝)

想詳細知道點解 Wire 比Telegram 更安全可以睇下面條 link，會有更詳細嘅比較：

以下係官方介紹:

Wire 使用端到端加密保護您的業務及個人之聊天、文件和通話。所有數據均受歐洲隱私法保護。

Wire 結合了強大的端到端加密和出色的用戶體驗，功能強大，助您在團隊中完成工作，聯繫您的朋友和家人。

它適用於所有主要平台和裝置，因此您的聊天，文件和通話始終保持同步，隨時隨地可掌握最新資訊。

・端到端加密 - 聊天，通話和文件是加密的，只有參與者持有密鑰才能解鎖對話或文件。 Wire不會存取您的對話。

・總部設在歐洲 - Wire 遵循嚴格的瑞士數據保護法律，所有服務器均位於德國和愛爾蘭。

・開源和獨立審查 - Wire 的代碼是100% 開源，並由獨立的安全專家定期審查。

・手機，平板電腦，個人電腦 - 會話和文件始終保持同步，您無需手機號碼即可註冊或登錄。

・語音和視像通話 - 只需一按即可進行語音或視像會議。

・安全文件共享 - 從您的設備或如 Dropbox等端雲服務安全地發送任何文件。

・易於使用 - Wire結合最高的保安標準與出色的用戶體驗。不須培訓即可使用，許多用戶說：「就連我嫲嫲都識點用！」

・二合為一 - Wire 是第一個允許您使用多個帳戶登錄的安全通訊 App。輕鬆切換於工作及個人對話。

・多媒體對話 - 語音和視像訊息、GIF、手繪圖和按讚使對話更方便。

冷靜啲，唔好下下屈人藍絲思維之後又屈埋人小粉紅，扯到咁遠咁極端好難討論到落去。

其實我再睇返 surfshark 官網佢係有講明份報告講乜
份 audit 好清晰講明做咗 chrome & firefox extension 方面嘅審查

而官網都有講明佢哋可能會收集咩資料
無專登隱暪啲乜

唔見得有咩咁唔透明

你懷疑佢做得未夠好係一回事
但要拉到落去紅資到講未免太過火

總結而言
surfshark 係一間外國公司
surfshark 速度我覺得 ok
surfshark 清晰表明做咗 chrome & firefox extension 方面嘅審查
surfshark 清晰表明可能會收集咩資料 (如付款記錄之類)
surfshark 暫時未奶過嘢 (即出現任何安全性問題)
surfshark 有斷線問題但未算嚴重
surfshark 有香港人逼切需要使用的雙重 VPN 功能 (速度 OK 快)

所以話 surfshark 好過 NordVPN 同 ExpressVPN 都唔算話好過份，因為 nord 奶過嘢，express 直頭紅底。

你畀錢嗰下唔用 paypal 用 virtual visa card 或寄錢畀佢至係唔會有你任何個人資料

同埋佢唯一問題係雙重 VPN 無 kill switch 功能，一唔小心斷 VPN 就食得屎

新版有

我無睇開Netflix，純粹係保安問題，之前俾人盜用過信用卡，所以想做多啲，穩陣啲
速度so far都ok

Mullvad用邊個server最快？

最新唔係5.7.2咩 用緊但冇

用緊Nord,用Google個時成日都要玩圖片認證機械人

你 an 定 ios

邊度話佢紅底 有冇lin可以爬文

想問下用surfshark係iPhone睇Netflix 點樣先可以轉到其他地區
成日卡係之前果個地區...

ios呀

記錯，原來真係無

btw 用開 ikev2

用緊surfshark

有冇人連住 nordvpn 個 double vpn (tw to hk) 行 speedtest 都係 show 返你原本間 isp 出嚟而唔係 server isp

係唔係直接去官網買最平？邊到搵到promo code?

比你伏左
TorGuard 完全連唔到

我估你無揀streaming bundle

我直頭連本身個vpn都連唔到

冇, 有冇detail

咁你要同customer service傾
如果解決唔到 你可以申請退錢

用電話測試

另一個server

不過而家用緊自己起嘅l2tp/IPSec VPN 太多流量唔用嘥咗

唔係，你開個 speedtest app 睇下先

用web應該一樣

其實佢係咁話我fail username囉但又login到佢個網

首先 當你指控人抹黑混淆視聽主觀 然後叫討論？
第二 我一直都咁講 一間公司 請人做audit 做一半唔做一半 係咩意思？點解唔做曬？其他公司都有public audits 我無講過佢無講到明只做一半 而係點解只做一半 正如共狗請管教授去武漢 但唔畀人去實驗室同市場 係咩意思？
第三 你話ExpressVPN係紅底 我只係話傳聞 但你既然實牙實齒 我就google ExpressVPN紅底 中資 紅資 等字眼 我搵唔到資料 我唔知所謂中資係邊間公司 佔幾多股份 負責人邊個 唔係我幫佢講話 而係我唔似藍絲咁人云亦云 唔做FC 你既然咁肯定係 我估你應該至少講得到佢背後係咩中資公司
第四 你既然話我混淆視聽 話係兩個層次 唔該你解釋下個層次點分 學你話齋 既然一間唔透明但無前科無實際問題嘅公司可以接受 咁點解一間係紅資但無前科無人因Express被人捉會有客觀嘅實際問題？ 我唔係幫Express講話 只係你話得我混洧視聽 我就好想睇下你點分 你揀前者唔揀後者係情緒主觀判斷嘅喜好原因 定還是有所謂嘅實質客觀層次分野 仲有 我無話SS係紅資 我有一直都話 唔透明 速度慢 紅資係問題 但你既然話咁樣係過火 你一定分得到層次

我唔係技術人員 幫你唔到
你可以同customer service傾 如果解決唔到 我記得佢地好似有七日退款嘅政策

再用我自己嘅試,一樣正常， 我起嘅快過nordvpn 因為得我一個人用，不過VPS供應商TOS 唔比BT

以前我從來唔買商業VPN嘅，只買VPS自己搭，因為彈性較佳，可以搭建VPN供應商唔提供嘅代理服務，不過後嚟都買咗nordvpn 3年，點解揀佢？

見佢文檔算齊，二有linux client 雖然寫得麻麻，3係見玩router嘅snbforums都有用戶使用，冇乜問題，4係支共block晒佢嘅server，連客戶端fetch server list嘅server 都block埋，以前個CEO好口臭話GFW 攔佢唔到嘅，加埋BT 得

肯定佢唔係支共資金就得，真要翻牆我唔使用佢，條友仲玩偽裝tls流量用obfs server前端，都唔知唔work 幾耐

ExpressVPN 係咪紅底唔係我一個人鳩嗡
而係早已經過討論同驗證所得出嘅結果

“ExpressVPN” site:lihkg.com

大把貼文同留言可以睇得返
點會講得到搵唔到證據？

一間做齊審核嘅紅底公司同一間未做齊審核嘅外資公司，你揀前者嘅話其實已經無咩好討論落去，雙方取態都唔同。

我 ip 係出 nord vpn ip，isp 係出自己用緊嗰間

我用自己嘅佢都係新加坡ISP機房，會唔會nordvpn server 用緊你ISP機房？

至於當日nordvpn web 過期SSL 證書洩漏，我個人理解係設置權限不當，同埋唔係佢VPN server嘅金鑰，解唔到密嘅，個個server openssl gen 出嚟唔同的

hacker 爆 ac 單嘢呢咁

同埋你認唔認同一間vpn公司經歷過安全性問題之後會更謹慎處理呢啲問題，相比其他 vpn 會做得更多做足？我覺得可以繼續課金用落去而唔係好似咁多人話唔用，始終市場上無其他比 nordvpn 更佳嘅選擇

p.s. 想轉年費 plan，點睇

而家我問係邊間中資 你既然討論過 應該知 正如一講麥當勞 就知背後係中信集團
不過 anyway 我至少我用英文摷到ChengBao

唔該你逐點講
首先你話我鳩嗡抹黑
而家係SS係咪只做一半唔做一半？做一半係咪透明？
如果你話佢無做一半 或者 做一半唔係唔透明 咁我就係抹黑SS 如果唔係 就係你抹黑我
第二 我先唔會咁撚蠢揀前者後者 唔好搬龍門 如果只係取態唔同 就只係喜好問題 正如我鐘意黃色 你鐘意藍色一樣 無層次分別 但你之前咁把炮話我混洧視聽 話係唔同層次 紅資還紅資 而家我就問你 個層次點分 唔係問取態 如果你話取只係取態唔同 無層次分別 咁你只係自己口中將兩個混洧視聽

點樣逐點講
你知唔知而家係返工時間
打咁多字點夠你玩
精簡少少得唔得
有 point 嘅唔需要咁多廢話再加咁多政治術語唔知想激人定增加自己說服力

呢單唔知, 有冇link?

正常公司技術失誤, 正路炒班IT佬換過o既挽回消費者信心, 不過SSL證書o個單屬低級錯誤o黎就真o既

如果佢唔加價, server仍然有5千幾個, 正路我會續o既, 你既錢要自己度, 我就只講我o既取向

私人好難搞到o甘多server, 我估佢算係最多server o既VPN供應商頭5名內

但 ms 好高

日日都有 hacker update 個 ac list
每日成數以千計 ac 流出
求其 google 都搵到

HK, JP 同 SP server響應OK, 我用就好少斷,iOS除外, 佢唔係斷, 係iOS idle某段時間會kill process, 兼似乎熄埋WiFi

呢個唔知了,就算spotify都唔少, 唔係免費用戶, 係premium,我試過用到o既, 要搵真係唔難, 亦可能有公司內部人流出去賣? Windows都有大把"二手key"

見 nordvpn 流出得最多最密
btw 你開咗 2fa 未

agree
呢個世界冇免費午餐

VPN其實係將你o既device"虛擬移民", 去o左供應商內網,用佢o既gateway出去, 本地gateway唔會有record, 用自己router就試到, 我部電話冇開VPN, 佢自己連去邊係睇到o既, 用緊o既電腦就冇record, 開o左VPN

放大o既router就係你o既 ISP, 佢有晒record, 如果黑狗要拎某ISP o既某IP record, 冇開VPN........

2fa唔知係乜?

兩步認證?

好嗱嗱林開咗去啦

一陣望望

屌記錯，原來 nord 仲未有呢樣嘢

上面無咩政治術語
講得好清楚
你只需要答
我點抹黑 點混淆視聽

返工時間只能以有限時間同有限字數回應
你篇回應太多字我唔想浪費時間逐一解讀同回應：

你淨係將紅底公司同 surfshark 擺埋一齊講已經係抹黑

對唔住 呢啲唔叫抹黑 正如我話Amazon同阿里巴巴都對員工唔好 或者 UberEat同餓了麼都好有效率 擺埋一齊彈或讚並不表示係抹黑 唔該你搞清楚
一直都係話唔透明 唔好轉移視線同詭辯 你要邏輯嘅反駁就只係話 做一半係透明嘅做法

我覺得係抹黑，甚至係侮辱，你係要包拗頸繼續攞嚟相提並論我阻唔到你，但你都唔會改變到我點諗

唔用 linux 等於裸體

所以你同藍絲邏輯一樣 連道理都唔識講 就係屌人抹黑侮辱 迴避不利嘅證據 然後搬龍門 人講東你就講西 呢啲就係藍絲邏輯 並不表示你政治一樣 只係思維方式一樣垃圾
唔需要改變你 因為改變猩猩邏輯比你更容易

又嚟抹黑

我問你，「支那係原罪」呢點本身有咩道理可言？

正常一聽到自己食開或用開嘅嘢畀人攞去同紅底作比擬咁覺得憤怒係人之常情，你無呢種感覺咁我諗你本身都唔係好憎支那啫

你食開間黃店俾人拎藍店嚟攻擊，話兩間某方面都係差唔多或有其他類近意思，相信你都會嬲同唔開心，咁點解去到紅底紅資嘅時候你反而唔會有感覺唔覺係種侮辱？？真係好奇怪

你咁堅持自己咁樣攞嚟比係無問題
咪去時事台開個類似嘅 post 咁樣批鬥下
睇下個 ac 到時仲洗唔洗要

今時今日真係仲有必要去長篇大論講道理咁話畀人知點解咁憎支那、點解要逢紅必反？

超！
你真係收下皮先啦
一直同你講唔透明 問你做一半唔咪唔透明 迴避唔答就識得屌人抹黑
你係藍絲思維就唔係抹黑
因為問你咁多次都係無答 點抹黑 點分層次
只係不斷唸個幾句 你混淆視聽 你抹黑 你相提並論 到而家都無一句係道理
同小紛紅一直重複講NMSL 你漢奸 你唱衰中國一樣
由第一句指控人地咩居心 就已經同小紛紅無分別
同啲小紛紅好似條件反射 見到ss畀人批評就衝出嚟 到而家都未答我ss做一半唔做一半audit同中共叫人去武漢但唔去得市場同實驗室一樣 係咪透明
問你點分層次 就話紅就係原罪 唔使講道理
去到最後已經講唔到嘢 就話總之我係咁諗 你點都改變唔到我 真係on9到爆
只係用小腦思考
然後支那就係原罪 一枝竹打曬
人地中國就chinazi 但你思維同支那人納粹黨都無異 先用種族然後一概而論
根本扮乜嘢 你嘅思維 就係中國人邏輯 藍絲思維
講唯心論 講居心 不斷重複 搬龍門 詭辯 模糊焦點 避而不談 人身攻擊 然後去比仇恨 邊個仇中多啲 同大陸人一樣比邊個仇美仇日多啲 好似有獎咁
所以話 根本有啲人除政治立場 思維同層次都係藍絲 如果生響大陸 百分之百係小粉紅 因為除咗小腦 根本思考唔到
當然啦 除咗本身on9 亦可能係公司打手

兩位巴打想互片到幾時呢？
不過老實講，自從我琴日去過SurfShark個網，差啲俾錢之後，我今日上網好多時都見到SurfShark用殘體字嘅廣告

你打咁多字無用
咁多廢話我唔會睇
我諗十居其九都係侮辱抹黑攻擊再攞埋啲乜嘢黑警小粉紅之類字眼砌字數滿足自己手癮

其實本身將 surfshark 同 expressvpn 比就係唔對等

唔明你做咩係都要攞嚟比

expressvpn 係紅底

你明唔明紅底做幾多嘢都無用
攞幾多審核都無用
人哋仍然只會因為個底而懷疑而唔考慮使用

同你早前所講 surfshark 點唔透明係兩回事

surfshark 只係因為審核上你認為做得唔透明
而懷疑佢安全性
就僅僅如此而已

不過事實上人哋官網有講明份報告講乜
亦有提及會收集咩數據
我就真係唔明有咩唔透明
咩都攤哂出嚟
你又無證據入到佢係紅底
唔同exp咁有多方證據都傾向佢係紅底

我同你講
他朝有日 surf 如果有咩伏出現
甚至查到佢原來都係紅底
我定必推返個 post 上嚟還你一個清白
以在場咁多花生友為証
但而家麻煩你收一收皮先
發少陣爛渣
因為真心好肉酸
想嘔 sor9

有邊間 vpn 唔想做支那人生意

我先一單還一單
當有人屌SurfShark唔透明
就先衝嚟屌人鳩嗡抹黑
首先到目前為止 係搵唔到SS嘅地方
當然有人一定摷官網 話係the British Virgin Islands
一定要聲明一下 SurfShark聲稱嘅地方同ExpressVPN係一樣 由頭到尾都講兩間公司極不透明
而the British Virgin Islands係響middle of no where

佢地聲稱嘅地址
Vanterpool Plaza, 2nd Floor, Wickhams Cay I, Road Town, VG 1110
The British Virgin Islands

我諗稍為有common sense嘅巴打都知道無乜可能響呢度 同ExpressVPN一樣 都只係註冊地址 總部設響邊就無人知
當然總會有啲人只會睇係咪紅資 唔係紅資就乜撚都得

之後 睇間公司透唔透明 起碼你都要知道邊個run間公司
我推個幾間Mullvad/ VyprVPN/ TorGuard 都搵到個CEO

咁search吓SurfShark 你只係搵到個名 而且仲要係寫location係中國

可能我搵得唔夠耐啦 我就真係搵唔到佢嘅資料啦

加上佢份audit係只做一半 佢主要個軟件同後台係無audit過

相信有common sense嘅人 都知透明係點解 至少唔會係咁乜都唔知 個人資料咁寶貴 有少少腦嘅人都會覺得間嘢dodgy 會諗下點解做audit只做一半唔做全 到底資會唔會賣畀其他公司

當然啦 世界上總有啲蠢人 只要認為官網有寫就叫透明 只要唔係紅資無前科就狗衝 批評下就鬧人鳩嗡抹黑 無所謂 咩人用咩嘢

不過奉勸各位重視個人資料嘅巴打 揀嘢要用腦揀

真係信唔信由你

明白，多謝你

有幫你問埋點解份報告淨做 extension

夜啲同你 send email 問下

Surfshark 總部問題

真係好睇你信定唔信

報告問題

繼續問份報告嘅問題

份報告點解唔係年年做

但完全無時間表畀我串佢鳩嗡

問佢係咪因為無錢每年攞 report

好串

樓上嗰個可唔可以接力
官網直接可以入 live chat
個人資料亂填就得

想問下surfshark連返香港vpn
Ip會轉左但地點都係一樣既 個客服叫我轉其他地區
Thx!!

你個問題係咩？

去LinkedIn搵SurfShark
所有用SurfShark頭像嘅都唔會畀你睇到

要你用google “SurfShark LinkedIn” 先會搵到呢啲 都係無樣

唯一一個有樣 官網仲要有專頁嘅係呢個人

但奇怪嘅係呢條女有專頁 但公司嘅CEO同CTO係竟然搵唔到任何資料 搵唔到LinkedIn 搵唔到專頁 只係有網上嘅文章提過過名 唔知咩背景

然後一啲其他公司會公布嘅嘢 佢一啲都無
例如
有無publish Transparency Reports/Warrant Canaries？
無 網上嘅資料係”The government of the British Virgin Islands does not require us to do it....Surfshark is a private company, thus publishing such kind of reports is not mandatory. “

有無關於投資人嘅資料？
無 唔公開 官網嘅資料係”Surfshark Ltd. is owned by private shareholders who chose not to disclose their private information to the public as it has not been legally required.”
即係話 就算紅資有股份 你班懵撚都唔鳩會知

有無audit過資料？
有 但只做一半

最撚奇怪係個價錢

兩年嘅總價仲平過一年！ 即係好似唔知點解想箍住你兩年咁
用個腦都知 去餐廳食嘢 兩碟餸一定比一碟餸貴 但佢就係一碟餸比兩碟餸貴 有腦嘅都會諗 係咪有毒 做咩長期做買一送一 慈善團體？點解啲促銷手法咁撚中國人？做蝕本生意？

伏味咁撚重嘅公司 真係貼錢都唔撚會用

當然 總有啲人覺得 嘩 大牌子呀 無前科呀 無紅資呀 紅資同唔透明係兩個層次嚟㗎 人地公司官網寫到明 好撚透明呀 更何況我寧願用唔透明嘅公司鳥 邊撚過唱佢就係用心不良 就係主觀 就係抹黑 就係混淆視聽 總之唔係紅資屎都可以食

總之 咩人用咩嘢 唔使做FC 人寫乜就信乜嘅藍絲思維嘅人 最啱用柒嘢

所以結論都係無實據證據證明人哋係紅資，都係覺得可疑呀懷疑人點點點呀，最奇怪係連價錢都畀你搵到位入，出面大把 vpn 都係行呢套策略就係你用越耐就越平㗎啦有咩咁出奇，真係俾你吹脹

你呢啲又叫 fc 咗呀？當你對一間 vpn 嘅信任度係零嘅時候，佢官網講咩你都唔會信，然後求其有個網話佢係 china 你都會信到十足，咁嘅話有咩好講啫？

Vpn

森爺幫nord做廣告
afford到可以支持下

喺未有任何實證指證到 surfshark 資金來自支那情形下，就咁有自信開地圖炮罵哂所有用緊呢間 vpn 嘅 user 失哂控咁點搞

繼續用囉
一開始就屌唔透明 就衝出嚟反屌話官網有寫邊個run
到官網真係搵唔到邊個run 其他網都無資料 就衝出嚟話咁叫FC
然後就要指定話要紅底先有問題
總之龍門任你搬 自己一定唔會錯

反正我就唔會官網寫乜就信乜 唔會好似啲信政府新聞稿嘅藍絲一樣

點都好啦 人地間間公司 係用得耐 每個月計係會平啲 但唔會兩年嘅總價比一年平 你嘅中國式邏輯覺得make sense就得啦 永遠無得總蠢人坳

其他網無資料咁請問你 fc 咗啲咩
fc 咗佢資料唔齊？
但都係搵唔到間嘢有咩實際問題
都係純粹覺得可疑咋嘛

每件事到最後都要搵返當事人求一個合理解釋
你都可以上官網同班 cs admin 真情對話尋求你想得到嘅嘢

一開始屌SS唔透明 就同ExpressVPN一樣唔透明 都係用英屬群島當公司地址 唔知邊個run
跟住就衝出嚟屌話攞一間紅底公司做比喻係侮辱抹黑
到人地真係乜report都唔公司個陣 就轉移視線 做稻草人 話我入佢紅底 由屌不透明扭曲到我好似係屌人紅底
然後一句 無證據係紅底 所以就變到間公司好撚透明咁

中國式邏輯 人屌A就反駁B 咁A就好似唔係問
Whatever 永遠無得同無邏輯嘅人拗

去狗局林奠問點解咁多人跳樓囉 佢地畀到你合理解釋㗎

反正藍絲都可以話跳樓係傳聞 有可疑啫

總之 屌唔透明 就扭曲成為屌人紅底
正常人邏輯就係一間公司透明 就即係你好容易就搵到資料
搵唔資料就即是唔透明
但就扭曲成無資料即係做唔夠FC 再扭曲成無實際問題

然後就要你真情對話 點解咁撚似啲藍絲屌啲𡃁仔唔搵政府對話？

LM

我傾向政策上透明度
呢方面官網基本上啲嘢都攤哂出嚟
你話佢份report做一半唔做一半
咁至少佢無隱瞞無取巧白紙黑字 show 哂出嚟
所以我唔認同佢唔透明

而你傾向人事上透明度

呢個就係雙方取態有別
喺雙方都堅持己見情形下
點拗都唔會攞到個共識出嚟

同埋你一開始攞紅底公司嚟比就係錯
攞第間嚟講自然唔會有咁多無謂爭拗

無實證佢係一間紅底
亦無實例有用家中過伏
呢點根本係客觀事實
你拗嚟拗去都係僅僅以「懷疑」為中心點
其實無咩意思

講嘢洗唔洗去到咁盡

成日拉埋呢啲嘢嚟講唔會增加到你說服力

係有 point 嘅就唔需要攞手足嘅犧牲做你辯護工具

你咁樣真係好肉酸

透明就用 linux

無扭曲
係你本來攞 exp 嚟一齊講就係唔公道唔合理唔持平

如果經過長年累月嘅時間洗禮
都無出現明確問題
咁又會唔會令你對間公司改觀？

每件事到最尾都係需要搵返當事人要求作合理解釋
呢點有咩問題？

就跟你睇返香港抗爭
大家目前為止都係體制裡抗爭
遠遠未去到話要炸咗成個港共

唔明點解又會畀你扭曲到攞呢啲嘢嚟比

正常人邏輯 透明 即係所有嘢都係搵得到
你嘅邏輯 就要分咩人事上透明 政策上透明
等如 中國人分 講閒話嘅自由 同 講政治嘅自由
而全世界人嘅邏輯就係 言論自由即講所有嘢嘅自由

然後 一間公司公布地址係一間細屋 擺明係幌子 都話已經攤曬出嚟
無Transparency Reports/Warrant Canaries
無投資人嘅資料
無CEO、CTO在官網嘅資料
Audit做一半
呢啲又唔當係所謂政策上嘅不透明

然後 就用後果論 話無用家中過伏 無實際問題
反問 ExpressVPN用家都無畀狗track過 都無實際問題
就即屌 紅底係原罪 不能相提並論但 不透明就唔係原罪

正常人邏輯
不透明公司->資料唔知點處理->可能個人資料賣去不法企業同政府
紅底公司->資料唔知點處理->可能傳去北京政府
所以 不透明公司 同 紅底公司 都唔應該用

你嘅邏輯
紅底No；不透明OK

然後就拉返去SS無證據係紅底 所以OK 不透明都OK
屌我好用紅底做比喻 但無屌過自己第一個屌人鳩嗡

再反屌我好用政治用語同手足嚟辯護 一直忽視自己無邏輯同搬龍門嘅事實 或者 不願接受自己嘅思維係幾咁不堪

我好耐以前係自己搭
寫完script 就掉埋咗一邊

由屌唔透明 然後死拗唔係紅底 就叫唔係扭曲
屌間公司同一個人 就扭曲成我屌成間公司嘅所有用户
屌間公司網上無公布資料 就扭曲成無做夠FC

然後一定死拗攞紅底比就唔啱 永遠唔會話自己扭曲人地講嘅嘢

繼續吹 反正我講乜都一定拉去我攞Express講 繼續搬龍門同繼續扭曲 所以講乜都嘥氣 因為永遠唔覺得自己有錯 自己屌人鳩嗡就得 但被人屌無邏輯就永遠唔會認
你嘅邏輯水平僅此如此

引戰失敗

如果經過長年累月嘅時間洗禮
都無出現明確問題
咁又會唔會令你對間公司改觀？

條問題問ExpressVPN都得㗎
Express咁多年有咩問題 會唔會改觀？

真的笑了 我當然Express同SS都唔會用

但自己同一條問題同一個邏輯 去問Express同SS 自己就有唔同答案 真係弱智到爆

你攞政治用語同手足嚟辯護都係事實嚟
你都唔好忽視呢點

你認為我思維不堪
唔代表你可以隨意拉埋手足犧牲嚟拗
手足唔係一樣消耗品
唔係咁樣畀你攞嚟玩
你幾唔滿意我都好都唔需要下下開地圖炮拉埋其他唔關事嘅人落水

學識尊重再討論

一句嘢有無pt 最基礎嘅係邏輯

當一個人立場先行 SS就是good
批評就係鳩嗡 (而呢個未講express已經屌人先)
人地講乜pt都可以搬龍門、扭曲、無限分類嚟護主
之後就攻擊枝節為位 例如 屌人好攞政治嚟比喻
只要邏輯正確 攞咩比喻都無問題
而我一直都屌緊你邏輯 你呢？全部偽邏輯反駁 因為我邏輯無位入 先要扭曲我地圖砲屌全部用家、扭曲我屌紅底

睇唔到自己嘅邏輯同藍絲無分別先係可悲

nord成日斷都算 仲要有時無啦啦block晒我上網
wifi data 顯示有網絡都上唔琴網
一熄vpn就冇事
仲要上年一買買左3年

噢 一開始屌人鳩嗡就叫尊重

你都只係指控我攞express做比喻 攞政治
然後繼續用呢啲枝節discredit人 真係低莊都爆

NordVPN出名差
只係多人宣傳
絲打換個第二個啦

你又唔記得 exp 係紅底
幾穩陣都好只要見到佢係紅色已經唔會考慮

你自己爬文望返自己開咗幾多次地圖炮先
唔好話我屈你

又要威而家又要縮扮哂嘢扮無辜真係好低莊

呢啲論述等如
辯論比賽唔夠人駁
就話 你無講早晨 無同我打招呼
唔識尊重人就話唔使再比

講乜都要拉落去政權同手足到講
博增加說服力嗰啲人至係最可悲
永遠都要砌字數打一大篇嘢九唔搭八
真正有重點值得討論嘅可能得嗰幾行字

幾錢放

咁你用過未

果然係無邏輯

咩人用咩嘢
反推唔到用咩嘢嘅人就係咩人
正如食朱古力會開心 不能反推 開心就一定食過朱古力
所以就算柒人用柒嘢 反推唔到 用柒嘢一定係柒人
無邏輯就無邏輯 繼續攻擊枝節位啦

係咪開左kill switch呀

你覺得我份人係點係一件事
說服唔到人你咩都拖得落水呢套做法

我點點點
所以你就點點點
駁得好低汁好小學雞
變相承認大家只係打緊爛仔交

開地圖炮拉埋其他人落水講到咁少事真係服咗你
你當我係咩唔緊要
但你對手足係咩
當其他人又係咩
當個抗爭又係咩
只要自己諗到嘅就可以拉埋哂一齊講
呢點正好反映出你係一個點嘅人

係屌緊你自相矛盾呀on9
口講尊重 都唔夠人講邏輯就講枝節 要人尊重

你就梗係最想人睇唔到你講啲嘢同所引用嘅例子幾咁荒謬啦明嘅明嘅

唔係 kill switch 問題

係個網或者系統穩定度問題

kill switch 本意係好
防止你一斷 vpn 就洩露真 ip
所以會斷埋網

枝節位就係最令人扯火嘅位
你自己做得未夠好
我反映問題都唔得
我又無學你咁下下屌人on9藍絲點點點
唔明你咁惡做乜

真係好撚好笑
我一直屌緊你嘅邏輯同政府藍絲一樣
就即係我唔撚同意你嘅邏輯
攞嚟你嘅邏輯同政府做比喻 突顯你同藍絲一樣咁撚荒謬咁可笑
然後又可以被你扭曲成我地圖炮屌手足 唔尊重人 真係on9到爆

繼續上綱上線啦 攻擊枝節位啦

一向都係你引戰

啱呀 按你邏輯 就係屌枝節位你有位你發揮㗎啫
而你嘅枝節 屌人鳩嗡 屌人抹黑 就唔會令人扯火㗎

你最啱㗎 你咁撚醒

咁佢斷左重連唔返vpn咪上唔到囉

其實租 server 自己係果個 server 起 vpn 會唔會安全過租 vpn ？

佢一向係咁

有無人用 smt 又用到 VPN？
我用屋企wifi無事一用smt就出唔到街。
係咪要set d咩？😢

冇問題喎，一樣咁set

用緊NordVPN
係唔係最好簡台灣/日本黎連線

寧願你用第間都唔好因為咁而閂 kill switch

提出問題嗰個變成引戰嗰個

明明係你一直唔肯正視 linux 嘅問題

忽視 windows 優勢之處

成日離地到上太空唔理人哋有咩需要

淨識叫人用 linux

你枝節位處理得好就唔會畀到位人入
你自己成日火遮眼郁啲就言語侮辱同攻擊人
我而家至話返你都算係咁

歡迎加入討論
一齊大戰三百回合

明明係你一直唔肯正視 windows 嘅問題

忽視 linux 優勢之處

成日離地到上太空唔理人哋有咩需要

淨識叫人用 windows

原來調轉都岩用

哈哈哈 好撚好笑

一個閱讀理解正常嘅人 都睇得明我係屌你邏輯同藍絲一樣咁垃圾 就算點摷返啲記錄出嚟 正常人睇上文下理都唔會覺得我唔尊重手足 而且係無鬧過手足一句 就正如提下猩猩不等如不尊重猩猩 藍絲就不包括在內
唔會叫攞新聞講就叫唔尊重 提下都叫唔尊重
只係有人刻意迴避主線 將枝節抽出嚟 然後上綱上線去discredit人地論述 要人尊重 以為叫有位入 其實就刻意製造位 根本連位都唔係
最好笑就係自己一開始先唔尊重人 然後叫人尊重 自相矛盾 根本連尊重嘅意思都唔識就指人唔尊重
鬧完人又問點解人地咁惡
邏輯又錯又臭 搬龍門 又扭曲觀點
閱讀理解能力又有障礙
廢到On9
思維同藍絲無異 就算所有人追曬po 都會肯定邏輯思考廢到一個點

呢個講完就夠 然後藍絲猩猩點鳩叫都唔會理
反正同正常人嘅邏輯有太大出入 根本連基本溝通都有問題

我又無主動推 windows
係你成日失驚無神鳩推 linux
就以呢個 post 為例
叫人用 vpn 關 linux 咩事
你叫人哋電話點樣用 linux
定想叫人轉 android 機
電腦又洗咩去到咁極端裝 linux 至叫得做安全

邊隻vpn係蝗國翻到牆？
最先考慮速度
因為有親戚即將過身一定要返去
親戚冇得揀要屌細力啲

日本、新加坡，台灣嘅機房中華電信，速度一般，如果台灣大哥大就好，南韓都麻麻

正常香港嘅都快，不過上某啲站就唔用香港IP, 由其黑狗mon住嘅

我無迴避過主線
我有答過你問題
係你唔滿意
係要灌輸你嗰套落我到
大家唔同觀點其實有咩問題
我睇到官方政策公開透明
覺得值得課金支持呢啲小型vpn公司

你就睇到佢地址同團隊具體位置有問題
又認為報告唔透明
呢個係你觀點
你可以因此唔考慮使用
但實在無必要一而再
再而三不斷重覆同樣論點

人哋官方地址有如實公開
live chat 都有講明團隊偏佈全球其他地區
而又再三確認埋無團隊喺支那工作
咁你都唔信官方
信埋啲不知名網站所講嘅嘢都無你辦法

咩叫失驚無神？
討論區打句野唔得？
用 linux 自己起 vpn 唔得？
裝 linux 有幾極端？

啱呀 觀點唔同唔好迫人呀
咁你一開始屌人鳩嗡唔見你觀點唔同唔好屌人
屌人主觀又唔見你收聲 既然每個人唔同觀點嘅話
小乜撚嘢型呀 人地咁多分公司 遍佈全球 小你老母呀小
既然咁多地方 點解官網要寫BVI做地址呀？
咁淨係抽個德國地點出嚟睇下search唔search到？
人地Windscribe, Mullvad就公佈埋個地址 去旅行睇下間公司都仲得 你SS抽歐洲是旦一個地址出嚟？
你一開始又好撚威咁話 知道邊個run間公司 官網有寫
咁你search到CEO資料未呀？問下官方畀唔畀到資料你？除咗個名有咩背景呀？

你淨係識叫人裝 linux
喺無講明有咩實際用途下
人哋裝完至發現有啲嘢體驗上無咁好
所浪費嘅心機同時間點計？

p.s. 畀你叫過裝 linux 的受害者

淨係識叫人打機，不事生產
用左至發現易中毒、易被入侵、易hang機、update會出新bug、唔update會zero day
所浪費既時間點計？

ps: 比你稱為好用既 windows 既 受害者

你可以追究我話你鳩嗡
但當我話返你言語侮辱嗰時就畀你屌返我雞毛蒜皮乜嘢枝節嘢都攞嚟講

咁樣公平咩

我明明有講過「你點講我阻你唔到
但你都改變唔到我點諗」
嗰時已經想俾個下台階畀你
想喺大家觀點唔同情形下求共存
係你一意孤行仲要係拗落去咋

人哋公司開得幾年
你就雞蛋裡挑骨頭一定要人一下子就做到大公司咁
會唔會 over 咗呢？

佢屌你時就「理由」多多
用同一個邏輯回應就話你唔成理由

tl;dr 除非你好注重你data 係咪真係有比人log 住
如果唔係，自己起server 同搵VPN 公司風險差唔多

其實真係好兩睇

我會答你唔係
但要出於你對間VPN 公司有絕對信任
例如你要信佢真係會做足所有security check
不斷patch server
定期轉key 等等

問題嚟喇
你自己起server
你又會唔會不斷去做呢堆security 嘢？
如果你話會，你話你有足夠知識
你自己setup 當然最好

（知道你用嘅VPN 係點運作？
咩係最secure 嘅config?
熟唔熟裝VPN 部server嘅OS？
成個server instance 嘅技術？
呢啲都只係舉例，仲有大把嘢）

我見到好多人（包括我呢舊膠）
都係setup 完一次就掉低唔再理
無人確保到部server 無任何漏洞
只要有足夠大嘅漏洞
就有機會俾人hack到
（呢度仲有一個前題
就係你係一個值得人去關注嘅target)

網上有好多所謂懶人script
本來係好事
令到普通人行幾句command 就起到VPN
但係起到，同maintenances 係真係好大分別

還掂你搵VPN 公司又有可能俾人hack
你自己起又有可能俾人hack
最大分別就咩？
我自己睇法係：
你自己起server 你可以知道個log 係點
（可以嘅意思係通常你會用一啲open source project，你總有方法知個種可以)
VPN 公司就一定真係要絕對信任佢
如果你係一個control freak
或者你真係好怕VPN 公司有log
咁自己起係有好處
前提係我啱啱講個一堆嘢
你至少知道係咩/會去做

鄧炳強：我唔知間屋僭建，所以我住呢間有僭建既屋冇問題

你要VPN provider
我諗都無咩點揀

可能自己裝server 會好啲
但唔排除好快比GFW block

有幾個
日本牌子 好似係 叫 Fugu VPN
貴 限data 但翻到

大牌子 ExpressVPN 強國人都買嚟翻 但都係貴 同紅底
細牌子有VeePN 呢個叫過朋友試 確定翻到 但要逐個試唔同protocol同location先可以翻到 呢個StackSocial有得買終身 三十美金就唔使月費 但無其他可靠

內地專攻翻牆有幾個 一個叫迷霧通 好似而家有折 叫個朋友用免費版 確定翻到
另一隻叫 光年VPN 之前有免費版 但而家好似取消咗

加多個 聽強國人話 Windscribe付費版 可以翻到 穩定 但慢

大致諗到既都係一樣，但都要 brainstorm 下多 d 人參與
始終公司就睇錢至上，有錢買起成間公司都仲得
排除呢 d 銀彈攻勢，搵公司做當然簡單，但真係靠信譽；自己做想要點就點，但就要有能力
如果好多人參與，分享起 vpn 經驗，注意事項之類，效益未必會低過搵公司

下你老豆咩下台階
你唔係以為你駁到我 以為贏咗就畀下台階呀？
你真係9到無嘢好講 連邊個理虧都唔知
唔透明同大細有乜撚嘢關係呀？同幾多年有乜關係呀？
Mullvad細又細過SS 又開得遲過人 又唔見唔透明
真係9到呢

分享無問題
不過好多時都沉/罵戰/純吹水

仲有啲唔太識嘅但又話要教人整
整個唔夠安全嘅

你搞清楚咩情況先啦
我屌SS唔透明 唔知邊個run
你反屌我主觀抹黑 話官網乜撚都有
咁既然話官網係透明 乜都有 我屌報告只做一半
你就搬龍門話攞紅底嚟講
我再屌話官網地址on9 無CEO資料
你呢 扭曲我屌紅底 然後話侮辱手足
又話 公司無幾年 好撚細
即係我無9嗡啦 無抹黑啦
Surfshark就係同ExpressVPN一樣咁唔透明
唔好又拉去紅底唔公允On99咁
食撚翻曬自己講過嘅嘢啦On9

去ssp買張SMT漫游年咭, 8GB data, 唔使搞o甘多o野, 120蚊, 唔夠用買夠兩張

route返香港出海,冇牆

以前我唔止搭,仲寫埋shell script睇o下有冇人用, 而家自己都冇maintain github o既code, 用唔用得唔知, 呢個stunnel + 3proxy ,僥倖都有幾粒星

家陣真係冇心機搞

我主要係ipad用黎睇 Netflix 翻到牆就得
唔該巴打

呢個係另一個問題 翻到牆唔代表睇到Netflix 因為Netflix有鎖
咁嘅情況 我只建議你用ExpressVPN 其他唔肯定睇到Netflix

sor 講得1999

我係自己屋企冇連surfshark既香港server 同連左vpn既經度緯度完全一樣

但ip地址係唔同左

想問係我問題定係正常 thx!!

Stunnel 真心好用
試過用嚟破解舊公司VPN blocking
仲比我發現舊公司會SSL Stripping

好處係而家申請張lets-encrypt 免費證書，唔使再gen 張野雞證書，browser唔使安裝client， 擺喺443就算公司admin都唔敢block，申請個域名搞掂，套個簡單web server用埋Cloudflare CDN，block ip都有得翻生，喺公司偷上lihkg有用

stunnel 最大好處係後面proxy任配，http/socks5都得

我配過tinyproxy，squid同3proxy， 由於我只係玩家唔係IT佬，工作同IT冇關，當年有IT佬玩GFW.press 魔改，安裝腳本用我3proxy嘅code，特登就嚟問我，高興咗幾日。

條友寫Java 嘅，gfw.press就係java寫嘅翻牆工具，我都寫過安裝script

家陣其實屋企router都做到，有entware-ng 就得，多數router家陣DDNS都用到letsencrypt 證書，係stunnel port未必擺到443，80同8443，部份router用咗，80就letsencrypt certbot要用，8443好多router嘅https login page

用家就無謂搞，買VPN好過

唔甘心買左又唔用

你接啊

唔知咩黎

巴打，你應該都幾熟Mullvad，知唔知用邊個國家server最快？

其實可以試吓嘈CS
雖然我覺得都無用

唔知 無測過速
我用嘅定律係揀近嘅server

出個價睇下

作為一個 vpn 必須要有嘅入門功能

主要防止真 ip 洩露

1. hk
2. japan

你睇你都仲係要拗
得閒到你

免費野係最貴

唔計 protonvpn

唔係我叫人打機
係人哋本身有呢啲需要
同埋確實有啲用途上喺 windows 係比較有優勢，體驗上較理想
點解係都唔願意接受事實

你入硬件台砌機 post 推人裝 linux 睇下有冇人理你

個個都知 windows 成日有伏
但係多數人寧願繼續用落去
你知唔知點解
定你無勇氣去了解真相

佢個身份本身就需要避嫌
有冇問題都唔應該長住

係呀
唔似有人無料又要蒲頭
一開始屌完人 唔夠人講 就借啲耳話 你咁得閒
就當自己咁多日嘅柒事 自己唔尊重人嘅事實拋諸腦後
柒咗唔敢承應 仲要出返嚟 咁撚厚面皮邊夠你玩？

如果我咁柒 屌完人被人反屌無邏輯 就先食返自己屌人嘅話 搵本邏輯入門書睇睇深潛 廢事蒲頭獻世 不過仲有人唔識自省 同777一樣好撚無恥

你拉紅底公司嚟講就係拉紅底公司嚟講
你上面拉手足嚟講就係拉手足嚟講
呢啲全部都有留言紀錄
無得話我扭曲定抹黑你
到而家仲死撐唔認自己有咁講過真係好無恥

笑話，自己戴有色眼鏡喺度雞蛋裡挑骨頭抹黑完人就好尊重人？有冇上 live chat fc過？一味攞埋啲不知名網站當fc咗當事實嚟唱衰人

繼續死撐啦 睇下你摷返出嚟被人笑9無邏輯定係我被人屌唔尊重人？

係呀 你快啲去同林鄭真情對話FC吓近排啲人跳樓係自殺定被狗掟落街？唔好信啲不明小道消息呀蘋果日報呀 記得信政府新聞稿呀 唔係你咁唱衰政府就唔好

上完官網live chat，CEO資料呢？歐洲地址呢？睇過你FC啲乜

Thanks

想問吓
本身用adguard,
已經有個vpn長開住 (純block 廣告無其他作用的)
咁係咪都用唔到其他vpn?

佢用政府官員識遊花園回應

唔緊要啦
有啲人駁唔到就要重複幾句
你講紅底公司 你唔尊重手足
同小粉紅一樣講唔到道理邏輯
咁人地天生大腦發育唔到 得小腦思考 係要就吓人嘅
既然全部人都睇到佢咁柒 佢仲可以自high咁以為無柒過
我寧願教吓隻狗講邏輯簡單過佢 反正無大腦嘅人衰過狗

係咪laptop開先有 app好似搵極都唔見呢樣野

我覺得應該唔會冇人做呢樣野
應該你講得啱 有人嘈但佢唔理

放左會自爆真身 不了

下次開 vpn ac 唔好再入個人資料
課金唔好揀 paypal
揀虛擬信用卡 (O! ePay Mastercard) 呢啲
信用卡個人資料可以亂打都過到數
我就是成功的例子

最好開 ac 前開另一個 vpn 遮住自己真 ip 先就更穩陣

洗唔洗下下句句都有骨
討論下啫唔洗咁敏感嘅

將一間 vpn 同林鄭甚至成個港共做類比你真係覺得合理無問題？
你開頭畀嗰幾個網有咩公信力證明佢所提供的資料係真實？

而家先知信用卡都有虛擬
同埋信用卡資料可以亂入

唔係間間 VPN 都會完整披露哂全部資料，就係為咗保障自己安全唔想畀人搵到上門

點解隊 team 要分佈唔同地方工作就係咁上下原因
如果反過來要人自爆地址仲有咩意思

作為一間開得幾年嘅新興 VPN 公司規模又唔係話大
應該再畀多少少時間佢而唔係淨識一味喺度踩
見有人攞 mullvad 嚟比係好唔公平
mullvad 創立於 2009.3
而 surfshark 創立於 2018 春季
無咩可能可以短短幾年追得上人哋咁高成就

你睇下自己啲留言屌咗我幾多次先
係咪仲可以叫尊重

我無必要撐
因為事實喺眼前
你上面好多留言都係無咩營養一味屌
部份留言真正有重點嘅可能得兩三句

你咁想知點解你唔自己上 live chat 問
要假手於人？

我都無興趣想知個 CEO 住邊
傾咗咁耐你仲唔明我著重啲乜？
我睇嘅嘢好實際
同你唔同

我指嘅信用卡資料係 = 你個名、賬單地址
不過咁做之後應該無得搞咩30日內退款
呢啲要自己衡量

好 thanks!
不過nordvpn認真麻麻地 之前都okay 但呢排開始成日上唔到網 要disconnect再reconnect 我都係連香港/日本server 唔知係咪個個都係咁

nordvpn 如果你開 openvpn，會有多啲功能選擇 (如雙重 VPN)，但速度上就略慢

你可以畀個機會自己去買一個月 mullvad
試下睇下啱唔啱自己用 (盛惠 5 EUR)
上個月佢終於出咗 ios app
不過我自己用就覺得麻麻
寧願用返 passepartout app 再加返 mullvad ac 咁用仲穩陣

冇呀 我都係用開ikev2 上網都已經比唔開慢左都ok多 仲要有時有d網上唔到 當初仲買左三年nordvpn
等我試下mullvad先 唔該晒巴打 但mullvad係邊方面你覺得麻麻?

ios app 麻麻，速度唔過 100M (hk 同 jp 都咁上下)
但用返 passepartout app + mullvad 就下下過 200M (jp server)

順帶一提 passepartout 係要畀錢至裝到
佢有 open source
唔洗怕第三方 app 嘅安全問題

你真係要柒咗幾多穫先夠？
正常人的邏輯 有公司/政府/人出現問題或言行不一->去搵第三方查證->對比當事人言行->判斷符不符合

你嘅邏輯 政府=/=機構 永遠不能類比; 當事人=公信力 當事人講乜就信乜

我都唔使問返嚟你個類比出現咩問題 你肯定答唔到

小米有無安全問題？官方話無喎我信啦
陳冠希同阿嬌有無搞過呀？佢地記者會話無喎我信啦
華為有無偷人技術呀？官方話無喎我信啦
近排係咪啲被自殺呀？政府話無喎我信啦

咁撚醒反問我類比有咩問題 我邏輯就列出嚟啦 攻我邏輯啦笨柒

咁夜仲未瞓？

唔透明到反轉講為保障私癮 你真係威

中國49先立國 經濟規模又唔係大 唔同美國有二百幾年歷史 所以中國無民主好撚正常 同美國比好撚唔公平

原來到頭嚟乜柒都唔知

一開始屌唔知邊個run間公司 好撚威話官網有
最後原來只係FC返個名同唔響中國

有無電郵睇過呀？有咩技術背景呀？有無想呀？FC乜7呀？

中國49先立國 經濟規模又唔係大 唔同美國有二百幾年歷史 所以中國無民主好撚正常 同美國比好撚唔公平

講得好！簡直深表認同，真係要畀多二百幾年佢至有機會發展到民主國家

支那狗咁低民智配咩有民主？
二百年差唔多咖啦

要人除哂衫褲你至滿意
我至無你咁變態

啱呀 係屌你呀 擺明屌你呀
不過你講到我唔尊重運動唔尊重手足地圖炮屌所有SS用户 我咪叫你摷返出嚟囉
重點得兩三句都係irrelevant 因為兩三句已經夠顯示你邏輯有幾咁藍絲

講講下發覺原來你咁想中國有民主
咁你都唔係好憎支那啫

p.s. 我想支那死撚哂13億人 sor 9

討論下啫唔洗發哂爛渣嘅
早啲瞓啦唔好挨壞身子

問人攞個電郵地址同背景資料就可以無限推到等如除衫
同黃子華講法一樣 問你攞tips即係打劫你

真係On9都無限
又要扯開話題
唔寫多少少你真係唔撚會明
無邏輯到On9

嘩 又要鬥仇中大賽 好似有獎咁
答唔到邏輯又要址去第二度？

出面啲 VPN review 都無你咁苛刻
就算話人哋唔透明都會話畀時間佢發展睇下點先
你一下去到咁盡萬一人哋真係做到好成績到時盞攞嚟柒

討你老母咩討
屌完人扭曲人地然後同我講討論
你識撚討論咩

好無禮貌，係都要加句 on9 落去，你覺得自己好型？

一早答哂你啦
係你死拗一面頸繼續瘋狂駁嘴
好似駁得多有獎咁

唔好咁啦
無謂因為咁傷大家和氣

你嗡乜柒呀？
屌你推限推錯邏輯 你可以反屌人苛刻
用你邏輯 你睇出面review做乜柒啫 有咩公信力呀？同官方真情對話嘛

咁撚多邏輯問題等緊你呀 唔好忽略上面一大堆邏輯問題 只係揀枝節到扯

咁我諗出面啲 review 至少比你 po 出嚟嗰啲更有公信力
有實測有上文下理又有同官方溝通唔會一味單憑個人判斷肯定間公司點點點

你睇你咁似咩樣
為單咁嘅嘢起哂鋼發爛渣咁
EQ 低到嚇死人
不過見到你火到爆炸咁唔知點解特別心涼
好好笑
可唔可以 keep 住道火
畀我笑到 1001

我淨係知張床個枕頭等緊我

繼續唔好停
幫手推 POST

我諗就有公信力 而家問你公信力點嚟呀？點度呀？

你自己出去睇多啲 review 就明
好難三言兩語講得清

尤其你呢啲低EQ人士
費事同你講兩講又扯哂火咁
雖然見到你咁真心心涼
但都無謂去到咁盡
傷大家和氣吖嘛

原來係咁咁我試下先 唔該晒巴打

啱嘅
語言能力有障礙的確好難表達一啲概念嘅
我唔會怪只有小腦思考嘅生物

好串好型呀，睇到我射撚咗

佢玩無賴架啦

見唔少呢啲人 係咁流口水控制唔到 失禁 又得返下體射精
咁可能小腦都有問題
通常生物無乜腦都只係得返下體思考
無所謂啦 黃霑解過 不應為而為 不應硬而硬者 是為戇鳩
佢都爆埋自己係戇鳩囉 雖然佢可以一直唔識戇鳩點解
仲同佢一般見識做乜 應該同情啲天生有缺陷嘅戇鳩仔

結案 SurShark同紅底ExpressVPN都係極不透明嘅公司
辦公室唔知響邊 唔知邊個run 唔知投資者係邊個 無提供過Transparency Reports 份audit都只係PR stunt
希望有腦嘅巴打應該避免使用 唔好將個人資料畀佢地 唔應該信呢間dodgy公司

完

講真，話就話係乜乜處女島設立公司
但真係好地地一間公司都唔會係個離岸位置設公司
去又麻煩

因為個啲地方唔會強制要求公司提交Transparency Reports/Warrant Canaries 方便保持自己不透明
加上可能要避稅 同埋可以呃9啲小腦生物 話我地唔係咩五眼監察範圍 就打曬飛機咁以為好安全

你自己google

註冊地址同紅底公司一樣

呢個post推ProtonVPN同NordVPN
剛巧兩間嘅CEO係同一人 或至少有控制權
呢個po嘅樓主極鬼
有間公司叫Tesonet係做data mining
NordVPN嘅CEO就係Tesonet CEO
即係你畀你地嘅資料畀人掘

當然啦 總會有啲閱讀能力有障礙嘅on9質疑咩第三方無公信力 或者 呢啲on9係閱讀唔到長文

用ublock origin啦，adblock有Acceptable Ads㗎

duckduckgo based in usa，信唔過，係用就用searx

美國做到，支那唔清楚，但應該未去到有依個能力，上https都會畀vpn知道你上咩網，但唔知咩內容。最好開埋esni同block webRTC

如果唔係長時間連 vpn ，係唔係冇用？

慘，到樓豬畀佢屌

打機唔開 vpn 無問題
上 fb 最好就長著 vpn
lihkg 就... 自己衡量啦

問題係好難remotely 咁fix
最後可能都係個support 叫你reset 呢樣個樣咁
係有可能得嘅
真係想用咪試下搵咗佢先
俾咗錢又唔好浪費

ios/an? 有冇 del 咗再裝

有冇重裝

有
情況一樣

我睇唔明啲日文
唔知你 whitelister 搞過啲咩

我用開英文版
佢呢個功能係伏伏哋
windows app 都有同樣情況
閂咗去就正常返哂

我用 ios 版，淨開 kill switch 跟住連去 sg > hk

淨係 update 唔到 app 但上到網？
上官網 live chat 搵 cs 睇下幫唔幫到你

電腦有冇開白名單

無....要開？

no

本身用緊 openvpn or ikev2？

轉行另一個睇下有冇用

教左...自動

分別試下 openvpn 同 ikev2 睇下關唔關事

cs 點講？未過30日可以退咗去，畢竟出面大把選擇

佢未覆我呀…淨係試左你個個方法

唔係 send email 問
係直接 live chat
官網右下角有個掣畀你撳
一兩分鐘內就有人應你機
啲鬼佬好得閒

Please change the default connection protocol in Surfshark, follow the instructions below:

Open Surfshark, and go to Settings.
Click 'Advanced' and then 'Protocol'.
Select 'OpenVPN / UDP' option.
Connect again afterwards.

佢教…得左啦
謝謝你地呀

protonvpn搞到部機慢左。。。

請問這些免費vpn有沒有用？

和付款的有何分別？

用 protonvpn 好過

ProtonVPN 免費版 - 帳號申請圖文教學

ProtonVPN 免費用下就好啦，要收錢大把選擇，唔好咁傻仔課金俾 Proton，出海好多 VPN SERVER 都好慢。

官方網站：

1. 進入

2. 選擇 Get Free

3. Create an account 網頁上自訂您的 Username, Password, E-mail Address

4. E-mail Address 可選用完全匿名的暫用電郵信箱，
如：

5. Are you human 網頁上確認一次自己的電郵，然後按 "Send” 取得驗證郵件

6. 輸入驗證郵件中的 "Proton verification code" 以完成註冊程序

7. 下載網頁中自行選擇適用平台的軟體，然後按照軟體上的使用指引即可

P.S.
每個新開嘅 AC 一律都會附送 7日 plus 版試用權（plus 原價為每個月8蚊美金），
請選用 HK (#3~4) 或 JAPAN (#7~8) 以獲得最佳速度。

7日後將維持免費限速版，僅能連接特定伺服器。

點解要用 ProtonVPN？

SWISS BASED
We are headquartered in Switzerland which has some of the world's strongest privacy laws. Switzerland is also outside of EU and US jurisdiction and is not a member of the fourteen eyes surveillance network.

NO LOGS
ProtonVPN is a no logs VPN service. We do not track or record your internet activity, and therefore, we are unable to disclose this information to third parties.

PERFECT FORWARD SECRECY
ProtonVPN exclusively uses ciphers with Perfect Forward Secrecy, meaning that your encrypted traffic cannot be captured and decrypted later, even if an encryption key gets compromised in the future.

謠言澄清

Proton 澄清自己無意與華為建立夥伴關係

Alternative app stores for ProtonMail’s Android app

Clarifying ProtonMail and Huawei

ProtonVPN and Tesonet

付款的 vpn(Nord)下載後是否只可安裝一部電話或電腦？

5部

應該係幾多部都得, 只係同時連接server限6部, 不過我冇出現咁嘅情況, 三部同時最多

surfshark連香港快唔快？ nord太慢退左錢

你會退第二次

why

ok啦
surfshark用shadowdsocks會快啲

nord快過surfshark
用新protocol

邊個 server?

protocol用nordlynx, node揀香港/日本
整體都係nord快，而且多好多node同ip揀

過唔過到 BGP test 先

[最新發現] 已知過到 BGP test 嘅 VPN Server

Surfshark、Mullvad、Tunnelbear 嘅日本 ser 都過到

- Your ISP (M247, AS9009) implements BGP safely. It correctly drops invalid prefixes.

有用 M247 嘅 VPN：
Mullvad (JP1 - JP5 wireguard)
TunnelBear (JP openvpn)
Surfshark (JP ikev2)

- Your ISP (Total Server Solutions, AS46562) implements BGP safely. It correctly drops invalid prefixes.

有用 Total Server Solutions 嘅 VPN：
Surfshark (JP ikev2)

- Your ISP (CDN77, AS60068) implements BGP safely. It correctly drops invalid prefixes.

有用 CDN77 嘅 VPN：
Surfshark (JP openvpn)

- Your ISP (Atlantic Metro, AS33597) implements BGP safely. It correctly drops invalid prefixes.

有用 Atlantic Metro 嘅 VPN：
TunnelBear (JP openvpn)

當我無講過
F5再試 failed

有冇人想同我夾？
我可以出多啲

無

洗唔洗揀個咁貴
有個平d嘛

唔推薦買 protonvpn
出海真係好慢好慢

有冇人試過用防毒軟件嗰啲vpn
效果好唔好？特別係bitdefender嗰個

Will Bitdefender share my IP address and personal data shared with third parties?

No, with Bitdefender VPN your privacy is 100% safe. Nobody (advertising agencies, ISP’s, insurance companies, etc.) will have access to your online logs.

即係有log

自爆

d/l 左 ProtonVPN 免費Android 版，請問係咪開左個app 搵返香港 server 就可以?

黃媒win and mac 有啲告急, 如果可以大家幫幫手

rpi 4用唔盡，headless rpi 3 a+ 用wifi足夠，2百蚊港幣，平好多

咁如果nas+vpn同一部機呢

其實用唔盡係咩意思？

硬件唔需要咁強勁，錢比多1倍唔止

我用緊rpi 3 a+ 做headless server，有

NFS server
Transmissions-daemon
shadowsocks-libev
TOR
polipo http proxy
docker-ce

都係用得120MB ram左右，swapfile開咗1GB，但冇幾可用到，本身512MB ram

如果你意思嘅NAS只係file sharing， samba/nfs嘅話，應該冇問題

openvpn/wireguard 可以喺128MB ram VPS 安裝運行冇問題，所以裝喺rpi 3 a+都唔會有問題

如果未來會改部rpi 做desktop嘅話，就買4 4GB ram，唔會改純粹做伺服器插長電掉埋1,2角，3a+夠細size，兼冇咁熱

琴晚已經訂咗4gb ram等收貨
唔該曬巴打
應該之後再攞來host其他project仔玩下，用就應該用得曬

買得 rpi4 自然會諗到其他用途
貴極都係500蚊

我用緊4 做Desktop 3b+ 做 media centre，3a+ X2 ，1個做headless server 一個做audiophile

3a+ 個AC WiFi 接收訊號仲好過4 model B ，同樣位置

如果主要連日本server
邊個VPN好D？

原本諗緊Nord
但見樓上D巴打話出過安全問題
連日本又慢到九彩咁